消息指黎智英案由警方國安處調查 未有交駐港國安公署

壹傳媒的創辦人黎智英與多名高層，以及前香港眾志成員周庭等共10人，分別涉嫌違反《港區國安法》與串謀欺詐被捕，全部獲准保釋候查，9月上旬向警方報到。消息指，案件繼續由警方國安處調查，未有交由駐港國安公署處理。

據了解，黎智英助手Mark Simon及「我要攬炒」團隊成員劉祖迪亦被通緝，涉嫌勾結境外勢力。

消息透露，黎智英以30萬元現金及20萬元人事擔保保釋外出，警方凍結他的5000萬元資產，其他被捕人士則獲准以2萬至10萬元現金保釋，另加人事擔保，所有人要交出旅遊證件。

《蘋果日報》報道，黎智英中午返回壹傳媒大樓，他下午向員工表示，希望員工不要因為大批警員進入大樓而害怕，如果害怕就是中計，又說對市民及員工的支持感動，如果早知道有今日，他都不會改變。

警方凍結他的5000萬元資產 CLS

根本個駐港國安公署就得個樣嚇9人

成班鄉下佬可能英文都唔識睇。

李大導已成condom

問李家超啦。

國安射波

怕制裁，不幹了

老頂禿頭雄比人制裁左啦

香港班popo
以為自己好英明神武
比人揾手9笨7當condom

借位提議：希望發起每星期買蘋果日報日，我知叫香港人日日爆買蘋果好難，建議每星期定1日為買蘋果日，各位點睇？

消息？來自國安架？屌你老母d責任卸撚哂去香港黑警身上算點？當黑警係condom?

家陣係李大導個國安處跟單野wor，唔係變左佢揸旗咩姐係

擺明上面落完order叫拉人，而家搞到咁大單唔想揹咪話唔關佢事